好開心 終於有人喺ig tag我畫比卡超

今日喺公司見到個女同事睇緊story
咁啱佢睇緊朋友畫嘅比卡超
我就講咗句：我都想有人tag我畫比卡超
之後佢就話：我今晚tag你
同事有愛 關懷小肩肩

毒撚與世格絕 咩都唔知

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

樓主可唔可以tag 我

有女同事

10/10 高汁

開嚟睇睇

你出名偽毒⋯

咪抄power_off

我無ig

講到你無咁

真冇

我都想有男同事tag我

On9

冇朋友

多frd

想加

我都想

屌 廢撚事爆你

呷醋了？

咩樹牙

都話我做你朋友

我得你⋯

真係冇 係咪認錯人

加我未

扮 又想扮慘？

瞓未

攬我未

條友bot嚟

攬右了 未攬左

小妹都係

花心肩

憑咩？

係 死開 肩肩是我的

你幾百人用一個ac

又屈

冇女 冇朋友 邊度偽毒

唉 別這樣

我條jer係你

三個分三更都夠 請人唔使錢？

ok

因為已經進入我領土

走啦你

tag我

被tag但唔畫